正式宣布 波台撐曼聯嘅都係狗🐶

不服來辯

如果唔係波台但撐曼聯呢？

生滋狗

睇波嘅都係弱智狗

收皮啦毒撚

死獌狗

獌狗